在天之靈跟本好似寫緊而家情況

不要走 不要走
你別太早走
恨還在 病還在
未曾學會救

重看你筆記 研究你講義
和昨日最盛世的地球
不要走 不要走
應有還未有
樂園夢 未圓夢
後人記得 不過沒再追究
太荒謬
明知再追幾年 也不夠

遺下美好 當天你讓我去管理
若果做的 是齣爛戲
來世沒顏面 見到你
抬望眾星 在天上看守的百代精靈
低頭 我嘆著氣

知了恥 識了書
被循循善誘
但求在 學成後
未來變得比昨日更優秀
你走後
崛起那些竟是 禽和獸

遺下美好 今天我代你去管理
若果做的 是齣爛戲
來世沒顏面 見到你
抬望滿山 墓碑亦生輝的 偉大先驅
後繼著你的福氣 恨我沒有更爭氣
自上幼稚園 推銷那醜陋
孩子不聽 要批鬥
人間的新審美 你明了沒有
路過意外 亂拍一會 才去救 餵飽手機渴求
鍵盤愛刻薄 誰要理由 隨手打兩篇毒咒
聽講所有撕裂 搞show可以補救
豪宅必須供應 農田還剩五六畝
飯要開 無謂說真話 回家post個 「嬲嬲」足夠
我是時候自戴手扣

豐功偉業 代你管理
幸福日子 若果爛尾
難怪讓泉下你生氣
想給我後世去憶記
但死後名字 大抵會被他唾棄

621，唔出唔得！

腎仔好多歌都寫香港